（A/I) 再集之晶 香港建國 台灣獨立

遊戲介紹

廢話唔多講。遊戲就係修身。平家。治國。最後平天下。
不過要平天下當然無咩可能。韓國人課長多。
要活下去，就要團結。

香港-台灣聯盟國 令聯盟國強大 不再互相戰爭。

大家有玩的不妨交流下心得
謝謝

咩world

意思係咩坐標定咩

留名

巴打咩盟，係咪都係果個盟

小弟我都係港台聯盟一份子

各位巴打咩盟？戰力700k想入盟

我就w12 麥當勞騎士團，但已經full哂

岩岩上演左一場韓盟收割肥羊既情景

重有玩嗎

有

仲有玩嗎

有呀

巴打咩world？